\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $ABC$, rectangle en $A$, tel que
  $AB=5$~cm et $\widehat{ABC}=60$\degres.
\item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{ACB}$.
\item Calculer la longueur $BC$.
\item La bissectrice de l'angle $\widehat{ABC}$ coupe le segment
  $[AC]$ en $I$. Est-ce que $I$ est le milieu du segment $[AC]$ ?
  Justifier la réponse.
\end{myenumerate}